推到有記者問黑警

扮示威者嘅人同被佢拉既人係咪參加緊同一個活動？

如果被拉嘅係暴動，拉人嘅算唔算？